
                      Mala a pesar!!!! Javier Bardem increíble en su papel aunque verdaderamente no me sincero con que Javier Bardem sea mi actor preferido. Una pérdida de tiempo...
        
            